有咩人係早死而你覺得可惜

張國榮

李小龍

黃鴻升小鬼

Karen Carpenter

Kobe

Beyond

Steve Jobs

法正

MJ

陳百強

32歲.....

Lil peep
Xxxtentacion

絕對係成龍
因為李小龍果時我仲細

Chadwick Boseman
Wakanda forever

Close to you

周梓樂

吳孟達，三叔一角笑反肚，演天若有情真係搶戲過華dee

陳僖儀

top of the world

梅艷芳
信佢到今日都唔會奶共

李偲煙

尾崎豐

我老豆

陳禧兒

麵咪媽

MJ 梅姐 陳百強

黃家駒

黃自

睇錯李顯龍

早死系列 穿林北腿蔣介石 、 一步蓮華蔣經國 、 宋美齡、 宋慶齡、鐵拳無敵孫中山、醉拳甘迺迪

李偲嫣

黃霑

kurt cobain layne Staley Chris Cornell Brittany Murphy

沒人寫自己親戚，全部都係沒血緣關係嘅。個個都係蝕本貨。

莊凌芸

冇親戚早死得唔得？

HIDE

陳彥霖

快啲落去陪佢

儀

梁凌杰 盧曉欣 鄔幸恩 麥小姐 范遠聰 郭先生 何小姐 Robert夫婦 陳彥霖 周梓樂

潘曉穎

正想入嚟貼泉水，點知樓主真係貼咗

就到五月尾………

佢兩兄妹都係泉水好鍾意嘅歌手

你估個個好似你條賤種咁3歲死撚曬全家咁該煨陀衰家咩

wowaka

Who

who

坂井泉水，日本樂隊ZARD主唱

Juice wrld

佢叫坂井泉水，係日本樂隊ZARD嘅主唱

佢嘅歌或者你多少都聽過：

負けないで

揺れる想い

マイ フレンド

Don't you see!

心を開いて

DAN DAN 心魅かれてく

息もできない

唔騎劫Post，慢慢欣賞

想下幻想下佢出現係正義聯盟導剪版尾

亞歷山大帝

利申：史撚

KOBE

張國榮，李小龍

請善用起底功能

今敏

忠實fans

利申:新fans

尼采

比中共港共被自殺個啲手足
佢地一生唔應該咁短命
而且大部分都係社會未來既棟樑

鄧麗君

有啲歌好經典
而家先知咁靚女

我上年九月先知道有坂井泉水呢個人

佢過身之後，官方先開始陸續放返佢生前唔同嘅影像出嚟

早死

Christina Grimmie